又話唔使好有錢又叫我上進,上進做嘢時又話唔陪你

麻鳩煩